黑人名宿不解Steve Nash出任網隊教練：NBA該有更多黑人教練

香港時間9月6日消息，紐約人名宿奧克利近日在採訪中對網隊聘請拿殊當主教練表示疑惑。

奧克利說：“NBA需要更多的黑人教練，但世界就是這樣，人們會僱傭他們的朋友和信任的人。有人信任拿殊，他是個偉大的球員。

“但是，馬克積遜、彼特-邁爾斯和傑特這些黑人主教練一直在待業之中，而因為拿殊的突然出現，他們被淘汰了。我們仍然在競爭中落後，這就是我們在努力爭取的機會平等。

“我們希望NBA有更多的黑人教練，因為這是一個黑人的聯盟，我們應該有更多的黑人教練，更多的黑人老闆和總經理。”

五毛收嗲

Kidd係黑人?

NBA stand for Niggar Basketball Association

Kidd係白人？

好似mix Griffin都好似係

黑人：而家開始所有職位唔係睇才能係睇人種

下次會話游泳比賽應該要有更多黑人?

好黑啊

足球壇有邊位黑人教練係top

咁mj都係白人啦

MJ係漂白咗
而Kidd只係本身無咁黑既黑人

講真有邊個黑人教波係掂

如果係黑人聯盟，咁我贊成立法只准黑人睇

這是一個黑人聯盟rmbj都唔夠膽講

MJ都係本身無咁白既白人

列卡特計唔計

好撚煩
就黎入場睇都只可以係黑人

我地全部都係力架

mix都當黑人，所以Curry, Griffin, Booker, Tatum嗰啲都叫黑人。

點都計嘅，但而家都好似無乜

NBA變做南非？

這是一個黑人聯盟

啱啊，你要黑人當道
咁麻煩只可以畀黑人睇，所有黑人相關企業先可以贊助

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

淨係諗到列卡特

拖舟算唔算 阿爾及利亞血統

National Blackball Association

到底想點撚樣要咩比例先滿意

我仲以為佢地係因為好波先有今日成就
原來黑色皮膚幫左佢地咁多

有呀
台灣果個黑人

睇落同拿殊差唔多膚色

黑人真係好撚煩

Kidd咪做緊湖人助教

Mike Brown : am i a joke ?

唔可以做助理，要擔正

解散NBA

黑人聯盟

黑人係計老豆係黑人，無論你嘅子女係咩顏色。例子，史提芬·咖哩

g持只準黑人入場睇波

佢係top?

打入世界盃仲唔top?

整個Black BA算啦

阿拉伯人唔係黑人啦

Doc Rivers: Am I a joke?

阿根廷個領隊?

Morgan Freeman 咪做過
廢到仆街
咪講到黑人冇人做到
係都等藤真退休啦

塞內加爾

黑人根本唔係想平等係想領先

黑人白人混血兒

我問你世界盃個阿根廷領隊都叫top?

30隊至少29隊要係黑人做總教練

Doncic就算點勁落去都應該冇得做第一人

BLM 撚真係好煩

黑人本身就無領導力

Jason kidd份助教人工可能仲高過一啲隊主教練

Doc Rivers:

痴撚線請nash 都要你批准

家陣黑人有特權? 可以插隊?

全盛時期kg, pp, ry我呀媽教都拎到冠啦

佢都top ? 佢教巴塞都教唔掂啦

River 咪教緊大飛

因為這是一個黑人的聯盟

種族歧視

學MJ咁買起隊波就可以擔正

公牛湖人個Jackson唔係白人？

Nigger Basketball Association

以前d黑人冇咩理財觀念 好多仲有成大個家族要養 邊有個個都好似mj咁有錢

啲死黑鬼真係好撚柒煩

Nash都反 做多左啦力架
成個nba俾曬你力架打好無？

連Steve Nash都屌

United in black

佢就係想打哂

因為這是一個黑人的聯盟

再搶鋒頭落去，D黑鬼妒忌心好重遲早大量2打6扮唔小心整傷佢。

唔只籃球 佢地全部要曬 eg 影視圈
真係over左 令人反感

直接想講係黑人運動可以直白D

漂乜撚野白

Erik Spoelstra......

點解有黑白血統叫做黑人

純粹比細哨 +段期美斯carry

菲律賓人

文件河算唔算

當mix係5050%，點解mix就叫自己做黑人，唔會叫自己做白人？因為叫黑人著數d

上咗腦

3/4白
1/4黑

但都比人當黑

極少數例子

因為有著數

溝女個陣就係白人
做野個陣係黑人

就黎Tony Stark 都要返去做War Machine

MJ係有白化病 (唔知係咪咁叫)

黑人佔美國人口得12%
點解NBA coach要多？
有無人叫多啲白人NBA players?

NBA需要更多白人球員

享利教波個時？

黑人聯盟 自己歧視唔計

亨利教到咁廢都top?

黑人普遍智力低下，教練要求高智商
玩black lives matter玩到過火

反中撚炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

Blm撚係葡萄緊nash fresh grad就有得教contender
黑人fresh grad就要教魚腩執屎

佢唔撚講炒左mark jackson之後勇士點??

NBA係打波唔係打劫㗎wo

屌你老母小朋友. KIDD 唔係黑人都講得出......
Curry 又係咪黑人
格分又係咪黑人

湯神都係黑人

如果只要有mix黑人 1/4又好 1/8定1/16 都好 都叫黑人
咁呢個世界最終係咪會只有黑人
溝到幾淡都係黑人

享利

甘實尼都屌打佢啦

NBA N for? Ni......

sina

要睇下cp3 rondo退休教得掂唔掂 上1代d 黑人pg太廢勁個d又唔太識教波

黃種人都無個....

仲有Zach Lavine
呢條友白到仆街但黑人來

講真
大把coaching staff 係黑人
係要head coach 係黑人有咩意思
唔少黑人識打唔識教 本身個人紀律差 怨邊個

人地隊波決定請邊個洗唔洗問撚過個黑鬼先？

屌你咁都可以拉到去種族問題，抵你比人歧視

一味淨係講請黑人，黑人邊個教得好又唔撚提，你話用人唯親，你自己都只係提黑人啦

黑人特別on9

pin呢個, BLM話題終結者

bill russell?

我明佢講咩 但佢只不過用Nash做導火線

佢講既係黑人唔會好似Nash咁
咩經驗都冇就可以做教練

佢應該攞個黑人實例嚟比

全世界嘅人都係黑人
黑人=黑人
白人=無咁黑嘅黑人
黃種人=無咁黑嘅黑人

要嚟比黑人sm咩

美國有所謂既一滴血原則
只要所有有黑人血統既人都係黑人（當年種族隔離政策下既產物）

唔好計神獸年代
近三十年有幾多個冠軍教練係黑人已經好客觀嘅數據
美國體壇都唔係好睇數據咩